+++
title = "删除白名单成员"
description = ""
weight = 2
+++

删除一个白名单中的成员。在删除了所有白名单成员后，当前服务入口的访问调用不受白名单限制。

**注意**：在删除了所有白名单成员的情况下，如果当前服务入口关联的工作负载为单实例，将重启实例，会造成服务中断；多实例工作负载不受影响。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，选择进入微服务所在的项目下命名空间。

2. 单击 **服务列表**，找到要添加白名单的微服务。

3. 单击 ***微服务名称***，进入微服务详情页。

5. 单击页面下方的 **访问控制** 页签，在白名单列表中，找到要删除的白名单成员，单击对应的 ![operations](/img/operations.png)，再单击 **删除**。

7. 在确认窗口中，单击 **删除**。

